{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016260",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "메밀꽃사랑 송어회"
    },
    "text": "江原特別自治道 平昌郡蓬坪面に位置するそばコッサランは平昌マス専門店として有名な食堂です。 新鮮なマスを店舗の裏山から流れ出る岩盤水から1週間海監し、特有の土の匂いをなくし、新鮮で粘り強い食感を提供します。 また、マスの刺身と直接育てた有機野菜で丁寧に準備しています。 この食堂はテレビ番組の「生放送朝がいい」にも出演したところで知られています。 食堂は携帯電話やカーナビで「そばの花恋」を検索すれば簡単に訪れることができます。 詳しい位置は(ヒョソク内)セト村の碑石が見える右側の道を入って右に56mほど直進するとトリゴカフェがあります。 カフェを左に曲がって100m直進すると、\"マスの刺身\"の看板があるお店です。 店舗は長坪ターミナルから自家用車で12分、平昌駅からは自家用車で約15分の距離に位置しています。 公共交通機関を利用する場合は不便かもしれませんので、ご参考ください。 メニューは多様にご用意しております。 マスの刺身は1kgで2~3人が一緒に楽しむことができ、価格は50,000ウォンです。 もっと大きいサイズの1.5kgは3~4人が一緒に楽しむことができ、価格は75,000ウォンです。 その他にもマスの天ぷら、ツランマスの天ぷら、マスの刺身、そばかす、マスの刺身丼、澄んだちり鍋、辛いメウンタンなど、様々なメニューが提供されます。 また、マスの丸ごとメウンタンと一緒にすいとんの替え玉やラーメンの替え玉も追加できます。 お持ち帰りメニューとしてはマスの刺身1kgと1.5kgもご用意しております。 店舗は毎日11:00から21:00まで営業しており、月曜日は休業です。 当店では新鮮なマスと素晴らしいサービスで多くの方々を歓迎しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "江原特別自治道 平昌郡蓬坪面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようにこの食堂に行けますか？",
            "answer": "携帯電話やカーナビで「そばの花恋」を検索すれば簡単に訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューは何ですか？",
            "answer": "マスの刺身、マスの天ぷら、ツランマスの天ぷら、そばかす、マスの刺身丼、澄んだちり鍋、辛いメウンタンなど、様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "マスの刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "1kgで2~3人が一緒に楽しむことができ、価格は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスの刺身の持ち帰りはできますか？",
            "answer": "はい、マスの刺身1kgと1.5kgもお持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から21:00まで営業しており、月曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "この食堂はテレビ番組に出演していましたか？",
            "answer": "はい、テレビ番組の「生放送朝がいい」にも出演していました。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "長坪ターミナルから自家用車で12分、平昌駅からは自家用車で約15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何で有名ですか？",
            "answer": "この食堂は平昌マス専門店として有名で、新鮮なマスと素晴らしいサービスで多くの方々を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂で提供される特産のマスはどのように育てられていますか？",
            "answer": "新鮮なマスを店舗の裏山から流れ出る岩盤水から1週間海監し、特有の土の匂いをなくし、新鮮で粘り強い食感を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 438
    }
}